他們都想逃脫企業的魔掌

他們都不想在這裏留得長
員工的心態
已經 改變

我要你栽走我
我要你栽走我~
但你每次都栽錯
我才是最應該被栽走的那個